【安心取代】黃心穎孭重飛《牛下女高音》要重拍 傳江嘉敏頂替做女主角

《安心偷食》的男女主角許志安和黃心穎都分別停工，之前黃心穎拍落的劇集都要易角重拍，其中《法證先鋒IV》由湯洛雯（靚湯）頂替演出，靚湯更被監製梅小青要求減肥10磅。而另一部黃心穎孭重飛的新劇《牛下女高音》，《蘋果》收到消息由江嘉敏頂替重拍。
現年24歲的大台小花江嘉敏，於16年加入無綫，在劇集《親親我好媽》中扮演江美儀的大女，劇集出街時被網民大讚靚女又有演技，江嘉敏於17歲已經拍戲，曾主演「香港鮮浪潮國際短片競賽最佳創意獎學院組」的得獎作品──《野犬與貓咪》，當中有床戲及被父親侵犯的戲份，演出大膽。
《牛下女高音》全劇30集，據知黃心穎戲份由頭帶到尾，由於該劇拍完近一年，演員髮型已不一樣，重拍有很多困難。其中有份演出的吳岱融曾表示，重拍唔會埋怨任何人，大家都想做好件事，希望觀眾可以睇到。

搵隻雞代替另一隻雞

因住安心事件2.0爆出嚟 到時又換角就唔好啦

btw 訊號王同肛交敏可以改個咩名？

改名做牛肺女高音就ok

搵個更高危既頂上 陣間有片又流出 拍第三次

鷲哥：

鷲哥：另一個又係臭雞黎

後果有無咁嚴重呀
要洗幾千萬去封殺
衰過滅口

王江

信江門

滅口都唔洗洗咁多錢呀

妖, 原本好想睇, 如果係呢條八婆就不如唔好重拍啦

找佢拍 隨時來多次安心事件

橫掂都重拍 不如換埋男主角la

非常同意

今晚加信